[行山用品] 防暴速龍戴果款係咩面巾？

平時行山買果D 面巾好有彈性，但都好薄吓，遮唔到番面
睇電視見到差佬用果D 有D 厚度，遮得幾好吓
想問吓係邊度可以買到？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

其實都有同樣疑問 好似幾好用

太子花園街都好多款揀有厚有薄

thanks
可唔可以介紹埋咁邊個位有賣既係信譽良好，好驚買野比人呃
唔想公開可pm

焗死

連登有pm？

平時上開高登，呢邊做cd-rom 多

推

正喎呢款

想買
有冇地址

呢款厚得好誇張，我見Amazon有D 好似飛虎隊咁既全頭罩

有無巴打有地址 放工去買

咁重要都無人推

要再推

MG cwb 葵涌都有分店

之前上mg 網店唔見有，定係要係門市先搵到